劉德華演唱會公布退票安排

藝人劉德華早前因病取消七場演唱會，主辦機構公布退票安排。

主辦機構在社交網站公布，早前接獲康文署書面通知，十二月香港體育館場地租用申請不獲接納，故未能安排補場演出。

退票將分為兩個階段，第一階段，持門票人士填寫退票表格，連同門票正本以郵寄方式辦理退票，主辦機構會補貼35元郵費；而第二階段，於五月下旬持門票人士可以到香港體育館現場辦理退票手續。